點睇啲家長比啲細路一路食飯一路用電話睇片

耐唔中出街食飯都會遇到，我估應該係為咗可以令個細路坐定定。。。
但係個細路咁樣好撚快會有近視，
有可能會消化不良。
仲要開到好大聲嘈撚住曬！
真係屌佢老母
呢啲家長唔死都冇撚用